1月3號 早霸王

森美又亂吹
BaBa Vanga俾龍卷風吹起所以盲